有冇搭地鐵跌咗嘢?

啱啱搭地鐵執到包Tempo，
有冇人跌咗?

你依家流鼻水冇Tempo用，
一定好唔舒服，
請你影低依家去到邊，
我即刻送過嚟比你

唔小心跌咗

有咩證據證明包tempo係地鐵執

留返打飛機用啦

我跌咗 你點俾翻我

放入公廁比有需要的人